揚千華：習爺爺，我愛你

岩岩係大陸直播到講

收皮喇嬅嬸
返去擁抱大灣區

佢阿爺姓習

今晚陪訓啦 無上光榮呀八婆

叫老曬
當正自己童星咁款

曱近平得66歲
邊有咁大個孫